玩乜撚野AMC同GME? 轉去DGLY啦屌

個撚個去撚隻已返盤嘅GME，AMC個價又浮到仆街！
留錢DGLY

睇個勢係SPCE

咩股黎

來回地獄又折返人間

呢間市值一億都無